其實彭浩翔同余文樂咁博做乜？

黃浩翔條廢柴拍開港產片 得啲on9香港人聽2句粗口就好貼地先會買票睇佢
佢個名又吸引唔到大明星拍 又冇大6佬投資
佢放棄香港市場 有幾多大6佬識佢
識你都唔會比錢投資你啲垃圾電影啦

余文樂得個垃圾牌子係大6 好似而家已經都唔係好多人買
電影都係拍啲低成本港產片先有主角做
一拍啲同大6 合拍片已經做大茄 配角 拍賭城風雲 赤道對白都唔多句
放棄香港市場 去大6拍電視劇唔係拍啲大明星都勉強做到主角仔
大制作大陸都睇你唔撚起啦

呢2條無料既好心出少句聲食2家茶飯好過啦
而家做過街老鼠 阿爺又唔會睇得起你2件廢柴

奶極咪又係二等公民
好事就大家都係中國人
壞事嘅時候就會話係香港人/台灣人做嫁，唔關我哋事

我諗係人地迫佢地

三等呀
鬼佬先二等

btw，咪認賊作爺啦